仲有冇人玩狂暴騎士 knighthood ?

如題, 借Po
誠邀大家入黎HK一齊玩

自推

再自推

係咁自推

我想入

仲有冇位

之前有玩過 但個團長突然唔見影就棄咗

玩咩架？